雜種一帶一路論壇講完一大輪合作，講撚到究竟搞乜撚野未？

講完都冇內容

想點撚樣，成班政要去完見記者，乜鳩都講唔到出嚟，鳩up合作

屌

想輸出過剩勞動力同擴大外需姐 無低稅率配合都係無撚用

做乜都無撚用，呢d 國家垃圾到不堪，d 錢攞晒去貪去疏通，撚會比你賺到錢，完全係天仙局黎，香港d 垃圾仲以為有so，真係信，同d 金融騙案完全無分別

講撚左4年 究竟有咩具體內容

起基建

低稅率有咩作用

為咗過萬邦來朝既癮姐

中共想拎人地: 金, 農作油, 石油, 鑽石, 天然氣, 港口經營權, 銅, 銀, 樹林等

無錢就拎D可以換錢或資源

叫人買390、1186、1800股票 ？